FIFA 18 Ultimate Team 討論區(1) 個個等搶閘偷跑

歡迎大家加入FIFA18 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

頭香

送既PACKS 最好得張Charly Musonda
值果2K
最差開局

未有GAME玩住
大家POST下 WEBAPP 砌隊進程啦

見有人已經抽到我朗 點課金?

應該未有得課金
有人神運 EA送既PACKS 抽到爆機卡

可恥班仆街 放張C朗出黎曬命 撚有錢買咩

...我最貴果張值500

利申全quick sell哂...

有得入game之後d卡會值錢左定無咁值錢呢？

EA送4包ALL PLAYERS PACKS
2包GOLD PACKS

你一張RARE GOLD都抽唔到 ?

我有d quick有d仲掛緊賣有張銅卡人地200買左。。

就係一張都無。。

得張藍斯

入GAME之後
大部份NON-RARE 卡價會插水
因為好多人課金抽包
供應增加好多

反而可以用得上手既中等RARE卡以上就會愈黎愈貴
因為D人多左金幣去追求呢D卡

留意返張銅卡會唔會係做SBC既卡就OK

又係無RARE GOLD

我想買張martial但係見到已經bid到萬6我得果2千蚊

咁好咁多英超既

點解你會有2千

QUICK SELL哂D 金卡應該都有8000
睇下有無機會BUY LOW SELL HIGH 啦

用2900買到張sturridge 好抵玩 而家賣哂d gold 人 用黎入有potential 升值ge rare

btw ramsey 有無得諗

我都係得張比以連， 其他垃圾黎

尋晚開WEBAPP 頭兩個鐘手動TRADE賺COINS
而家見果個方法無得賺
用D COINS買定D人等升值

RAMSEY等趺價
入其他應該好賺D

比比鳥一張都10K以上啦
贏在起跑線

quick sell哂啦！

你地想賺COINS 而又有睇開波既
不妨留意下周末 4大聯賽對魚腩既球隊
入定D 有機會INFORM 既卡
隨時賺幾倍

下
EA送左你幾包
QS哂都得2K..

你張比比賣到幾千

好似2包囉

主炒英超人都夠玩 一買一賣隨時賺2000

咁可能睇你上年投入度黎決定送幾包

你意思係短炒定HOLD一段時間等賺

想問下點解會賺幾倍？因為有果張卡佢就會自動變左inform?

果張卡唔會變INFORM
不過果個WEEK 出既果個球員會變INFORM 卡
變相果個球員果一WEEK 完全無 NON-INFORM 卡既供應
開SERVER頭幾個禮拜無左一WEEK供應足以推到個價好高

短炒先 而家hold 完到之後升價 你想要ge 貨都升無意思

或者炒potm sbc

無呀 好慘

唔洗灰WO
等開GAME 課金啦

之前集集都無課

藍斯跌到連閃金都無

下我以為係閃tim

係 好怪
仲要d stat廢到

佢同殺卡都跌到普金 睇到都吓左聲

阿記歐聯都無埋
值趺啦

想平買史獨但速度跌到77又唔想買

76
痴線

抽中港將！

dai其實我覺得有得炒
開webapp一個鐘用200coin入左幾張

所以而家值2000幾

屌屌~砌左sbc 11金換2閃金
都出廢卡

最好得張熱狗Rose

有隻 handanovic 等出game 升值再賣

仲係開唔到個transfer market...有冇解決方法呀?

中左c7

圖

可能係loan

loan 西咩，我都唔玩ut 鳩抽完就算 賣唔賣到真錢嫁？

做咗幾個sbc得隻靴里拉

同問

曼城隻籠2000幾上到4000幾

賣唔到
不過我玩開英超隊
可以一用

d價係咁升緊

正到

首抽 kagawa wanyama sinclair 等下先賣定而家襯早賣

首抽modric

得4pack all player
冇兩pack rare a既

點解我得3個pack....

我有4個pack

有冇人都係會買大哨版? 聽講冇實體碟 但好想要隻大哨封面既碟

今年由PC 轉 PS4, 啱啱入咗webapp 抽咗兩包乞衣包，但突然發覺佢顯示PC account。請問啲items 將來轉唔轉到過去PS4度？

同埋如果而家買左豪華版 拎唔拎到code可以而家拎包?

你話呢

抽到張Bernardo Silva應該盡早賣定留好
demo用過好似唔太好用

而家有咩sbc抵做

我PC同PS4都有玩 佢都係顯示ps4嘅

有玩17 但季中賣晒COINS比人BAN左
今年洗唔洗再開AC?

我想入WEB APP但入唔到
係咪比人BAN左未解BAN
但我記得往年D人都會洗底

我諗住all in 一隻daniel alves 等升價

我解左ban

diu buy now左隻球員唔見左既?

出去home assign

成個twitch都係人打緊fifa18 UT

keita balde個stat成隻martial咁都係4k

點樣解ban？
我同客服online chat過佢話入唔到係正常 因為而家入到既都係early access
當29/9出果陣就可以入到
但我硬係覺得佢昆9我

中左lalala

18個app 出左未

講多少少 我係登入webapp果度
一登入就彈句話we have some technical difficulties 咁上下

抽曬D PACK
全垃圾

kingsley coman

起手pack+loan人都叫齊到腳

新玩SBC
有邊個mission抵玩？

個人建議唔好玩sbc住…

全部除左league個d都可去馬

個人建議可玩

無錢又少貨好難玩
完左新手個個就收左皮

買緊人做

賣哂d人買隻勁等升價好過

有咩人推介？

8000蚊買咩卡等升值好？

我驚買左跌價

Swtich 有沒中文版？

呢隻有冇升值潛力(價格)

Bid 左隻Martial, 希望開ser 可以賺下

我都想買唔夠錢

莫拉達

不過今朝唔夠錢

買大球會， 跑得快個d

有無人pc origin access開唔到game？

但你點都要整番隊齊腳既去開波
買左fifa18用個coin boost已經1500一場

正式個時打draft有包， 個陣時夠你切11條友

唉全垃圾

訂左大哨版開web app收唔收到d pack?
Login唔見有

我都冇

上年俾ea bam左今年又入得翻？

未派定我地咁唔好彩

會有特別野?
我訂左 禽晚開app都係得3包普通packs
仲有啲衫今朝到
一件ps4 兩件TOTW衫
唔知關唔關事

每星期都會有2個大型包嘛

應該開GAME先派吧
依家派就好 普金出名人都可以好價賣

岩岩8400 入左隻werner 希望下星期會升下 唔升就自用
另外仲有6000幾coins 有冇邊隻值得投資

我一皮野all in 落簡度簡 而家古天奴都剩係萬六 到開game 最少5皮

有冇人入到webapp 但轉會比人禁左?
知唔知點解同點解禁?

邊撚到咁快會有 根本都未正式開始

bellerin都係6000幾 上年一出都要成二萬蚊 值搏?

原來都bid到8100

請問暫時點課金？我psn有錢點買fifa point

揸住7000.蚊冇野好買

［最後召集］歡迎分享呢條片比未玩過UT MODE既朋友，等佢地及早落坑
聽過好多人話UT太麻煩唔想嘥心機學，其實唔難
如果因為咁小事就放棄呢個最多人玩既模式，摶擊會實恥笑你！
睇完記得繼續追POST, 加深自己嘅沉迷程度呀！

Facebook專頁:

咁多錢
quicksell晒d垃圾？

有15000蚊買咩人投資好?

我入唔到
講左佢we're having some technical difficulties. Please try again later.
都唔知開唔開新好

賣左隻handanovic

好似有d 便放

係咪死左ser

有米

而家轉左做silva 我有萬5 cash 度緊買邊幾隻會升最多

買左Defoe 同史獨打前
Defoe 85 shooting 74 速應該幾好屌

買得隻Lucas
等砌法甲陣

好撚貴下

放左8500 入左隻werner 希望werner 升得快過佢

未知巴打有何高見呢？

我都想知
Ps4係咪未有耐？

8400 入手 werner
7100 入手 bellerin
升呀升呀

ps4要入到game先過到數

Lucas好平
3600 buy now都有
見卡雲尼14000就有交易
自己又鐘意大巴黎
所以就法甲起手

我Fifa 17 同一個email 有玩Xbox version 同ps4 version. 但我今日入fifa 18 web app就default 左我係Xbox,有無Ching 知道點解決？

我都想買。。無錢

睇巴打你想唔想依家玩吓炒野laa
quick sell晒自己手頭上既野
跟住慢慢炒炒吓 加埋daily gift
開game前應該都有五位數資金
但我就諗住開game就即刻狂清單機賽事拎coin boost
我覺得多啲金銀銅人揀吓黎用
總好過到時先跟requirement bid

同你諗法一樣
砌好一隊波打用coin boost單機
開game一個鐘個幾千蚊已經番左黎
仲要有大量金銀銅人可以留番做sbc

無錯
我覺得夾硬bid啲到時因為SBC而貴咗嘅銅人係好唔抵，明明4舊水已經有得抽一次架ma

BTW play store個app update左

終於可以唔駛不停揩錯Browser個上一頁制

我1001左個17ut post
巴打們直接喺度繼續傾吧

我已經賣哂。。得2千銀

有時間嘅話
捕吓各大聯賽啲80或以上嘅實用球員
炒炒吓 密食當三番喇唯有

有無巴打知買下載版 下載落兩部主機後 可唔可以同時開game

我屌
sbc禁錯制換撚走左隻查理柯士甸

我都想知

我唔小心禁去左2千幾coins得包廢pack

唔緊喇巴打
都係跌左500coins姐

銀包可能中到英超overall74好嘢呢

銀卡都有好野架咩 而家儲返2千幾蚊諗住買隻英超中游算了

有架
好似呢啲銀咭壓星利器

唯有係咁諗啦
換完之後個pack開左隻untraded嘅musonda, 當執返身彩

lm

Musonda正喇
87Pac 82Dri
overall 76仲可以幫手壓少少星

巴打們 zaha張伯倫lucas覺得呢3隻買邊隻好

水晶官個態咁差 Zaha我諗貴極都係4000蚊
張伯倫就自己本身踢得柒 又係起唔到價 貴極都4000蚊
盧卡斯依家都係3千幾蚊 PSG又做山寨王 到時有機變IF就有機翻倍

PSG唔出佢WO

入左曼城隻班拿度施華， 希望到時會升價啦

細細聲：(我自己買左 輕輕)

輕輕一J

抽果隻最好係張伯斯

我仲未買到人,好多人爭...

今年都係決定一蚊不課，每日喪打算

中咗耶穌 以為個價唔會好高
點知都有15000

砌法甲 土超 果啲喇巴打
砌到overall 8字頭陣
online至少夠上到D8喇

但有Legend wor

我想買住一個都OK出名既人先麻...驚到時D人升價升得太高乜人都買唔到...

巴打你本身想砌咩聯賽/國家?
依家有幾多coins係手?

得3千3 想英超但好似法甲D人平D

想問下如果用電腦開webapp

但平台係PS4

可以點課金?

耶穌唔駛賣 開game起碼值5萬

高耶迪 馬貼 都affordable呀
又有機會升值

要有game先課到
最快可依家入定fifa points
到時一入game就過去18課

7500果PACK野=香港幾$?

買左沙夏 巴打隻LUCAS BUY NOW PRICE最高SET到幾多?第日係咪都唔會變??

有無巴打試過賣野果陣
比ea郁晒個buy now price做maximum price

無....你比人郁左?

點解我個轉會市場做唔到買賣? 係咪有野要set?

有無人知迪比今集有無真樣

set左3700
賣唔出就睇返當時market price再定
總之連稅唔好蝕就得

郁晒，可能頭先個位收得唔好

巴打係灰咗禁唔到入去既話
應該要等開game先入到

我都係咁 巴打知唔知咩原因?

唔係呀,我係問最高果個即係10000咁

就係10000
明明就想快收錢
依家又硬等一個鐘

手機app d login reward拎左
入webapp仲有冇得拎

我發覺集集都係咁,D人係鍾意同人鬥高價,有時D球員BUY NOW個價仲低佢都要同人鬥BID高價買死果隻

Price range 會有升降
但只會係少數長期供求過多或過少既人

應該係新手唔識睇59min 至會咁柒

我手機入唔到...卡係問題畫面

冇
頭先試左

YES...真係灰左

突出嚟果啲價就係啖氣嘅價值

可能分身黎

再試過都係set唔到buy now price
明明訊號已經收爆…

上集試過ea唔比我放
嫌我set個價太低
彈句野話咩價錢火熱叫我睇下
佢都on9 set貴冇人買至會放平既je
有時等錢買人比佢阻撚住
Ea分明做市

我放 if set buy now錯手打少左個零果陣又唔見佢提我

唔比人用佳寶價放靚嘢

用一隊銀卡同人踼有咩好處

壓星
人地隊閃金會廢左兩三成功力
那些年我試過對隊未升班嘅full team銀閃李城
輸到我扔制

點睇lallala?

Fifa 14 後 重回fifa 18
On 居居 咁訂左ps4 實體普通版
宜家係咪冇咩可以玩住先

普通版起手廢既都係？

有畫面
咁日職應該都有市場

依家得PC同xbox有得玩
實體你係邊到訂？
game鋪嘅你可以試下叫佢到貨果日即刻俾你嘅

搞左兩日賣左大部份starter pack金人
都重差成皮（3個人）至夠組心目中隊80分法甲
即係一開跑都係未出得去同人踢住

算盡d諗應該唔好急組隊住同埋sbc換走45約既銅人(我換走左好多 )
開跑用呢班45約人踢單機盃盡開coin boost連約都慳返先😏

而家既錢純投資買晒大會人返黎等升
到開跑後一星期就有一舊錢組番隊有少少實力既隊
好過我而家咁兩頭唔到岸

依家buy now 4900
但我覺得佢用起上黎差啲
得DRI有84勁啲
利物浦就算之後交到成績
個人覺得佢IF可能性都唔高

應該無LOYALTY囉
但你D FCC應該仲有喺度
咁開game狂買coin boost
勤力少少就追得返

4900咁貴

巴打們
我唔記得FUT個Security question 答案
我印象中條問題都唔係咁
有無咩方法

有無巴打17被ea bam左依家入到web app
不過買賣唔到

自膠 已解決

一皮 開驚兩個鐘連coin boost就有喇巴打
巴打講得岩 contract係有啲負擔
所以我無郁過啲銀銅人

可能買左嘅會升得勁呢

Firmino都係6200
Lallana

費明奴7k樓下我都覺得可入

屌 EA送6包比我
得隻韋太子

過1千蚊都好呀巴打
我開晒得隻膠美斯

希望啦
而家就1皮
到我夠錢果陣隨時升到變20k
我訂左數位版

西咸隻高耶迪都要1500up李城隻跑狗前2500up..洗唔洗咁貴

好撚慘

我都訂咗
我地一開波果兩pack
放咁啲無用嘅items出去
都應該執幾千la

高耶迪88PHY吸引嘛

韋舒亞竟然rare
藍斯真係慘

放晒啲金人買嘢炒喇巴打

扮工緊 mon唔到個market

我喺office一路做donkey work一路mon

diu買左隻zaha而家無錢買人

放晒d會章呀 衫呀 波呀先喇
再唔係連稅平手buy now放走隻zaha
買第個來炒吧

我直頭LOGIN唔到入唔到WEBAPP
佢都係彈句We're sorry, but we're having some technical difficulties. Please try again later.
我諗我係permanently suspended左

可能直接開新ACC算
但個ACC D野冇晒

比比鳥BUY NOW 8K轉個頭就唔見左

wa抽到sokratis
有錢砌隊了

入左 用黎做支點駁腳幾好用
應該好用過Morata

已經放哂total得3千3coins因爲琴日蝕左2000

萬幾蚊

上集法明奴好垃圾， 反而莫拉達成日入波

摩拉達難用仔
我17西甲本身用皇馬既佢
之後發現左西維爾Ben Yedder之後就扔左佢出隊

慘
開game追返

抽幾千都未必中唯有勤力啲打

唔知 可能個個人唔同
Firmino係慢 但夾落利記班球員玩幾好用

我年年都砌沙地亞拉伯隊，其實好撚貴英超好撚貴，我連方迪都賣到1000

我都係儲錢算
第一個想買皮里斯 overall 85姐 應該唔會太貴

。。我賣得500

傻西方迪都成千
buy now平一半啲人都照衝
襯未開game 巴打們加油炒炒炒

jese留底，其他全賣換錢炒

點解yarmolenko咁貴？好似唔勁

係囉 數值好普通咋wor

博之後出otw

得3000幾

又岩
同埋佢依家係德甲最強右翼

巴打用concept squad整左自己想用黎起手online打league個陣出來先
跟住睇吓自己budget夠買邊個
格清楚價 有水位就入
咁換換吓 啲錢就出黎架喇

鍾意玩高大有速度有身位嘅前峰可以試下
Smolov 同埋 Soares
用埋巴西教練再遲下過左10場有Morale 都夠100 Chem 應該都夠用黎起手

如果想Soares 都10Chem 可以換返隻波圖嘅CM
我係咁啱開到隻non trade 保連奴先夾硬用佢

入定啲做sbc有用 又平 又高rate 既廢金先

其實點解未開始 咁快有咁多卡

fifa point 係咪又加左價

勁過koman?(雖然koman rm)

有冇英超中價金人中場好推介

個個係17玩過ut
那怕係只玩過兩三場都可能返黎開app
睇吓中唔中到大哨
咁唔中就賣晒手上既野
咪搞到咁多咭

真心請教咁多位巴打
點樣可以開番嗰market?
上年玩17冇買金冇比人ban過

84 bruno

勁唔過
Kingsley Coman超好用
但RM>RW張咭千三四蚊
咁岩就將所有水位頂走晒

Pc呢邊Coman 4k, yarmolenko 8k up

係咪未可以課points?

照擺落去應該都夠Chem 如果全德甲，或全法國，慳返千幾蚊

Carrick

唉，玩左objective d task 先知會食左d人。 有冇得比返我呀

巴打 唔是球員下面個chem都10埋先好?

Rm rw 呢d有9
加領隊或者夠10場就有10啦
唔駛轉位喎

冇架啦 我17開頭都係咁 當交學費啦

硬係覺得rm打rw位冇咁肯做進攻走位

如果今年由PC轉會到PS4, 現階段係唔係冇野可以做到？

Me too

明白 謝謝巴打

我覺得關work rate事多d

屌你老母 三日都出d廢gift market又唔俾我入

而家有咩人炒得起

三年無玩UT
PS4

想問 如果我將送果d包 留番哂等出肥哨 或者YOTY
果d 包會唔會抽到肥哨 YOTY d人？

Ps4 現階段可以喺web app 做咩
得幾隻垃圾金 錢得250

Jovetic 尋日800買左隻自用
今日升到千頭但冇乜人吼
睇stat唔差法甲又少st

其他出名人好多都升左唔少
係重會升但而家都冇收入有幾多人夠錢投資落去呢

你可以等
但係開幾十包全白果youtube大把

現階段只係可以賣身家趁低入d勁人等升
同埋做sbc開銅包lor

Musa 尋日200定400買
依家bid到4k 痴撚線

gold點會200買到

好過到時無包抽

全部sell now price 買一隻搏佢升值既人返黎？

SBC?

咪玩la rare gold low bid都600

咁應該係400
入game 係咪送500? 唔記得左

真係400買 入到game 開完pack 就買

祝你好運先

理論上係lor 好過齋擺

Sbc入app睇下啦⋯⋯記住換走既人會冇左架

buynow最低700

依家買ozil定coutinho好？

明白

想問依家係咪已經淘寶買唔到coin🙈

唔係buy now last min bid
早知賣之前cap圖 寫住400coins 買

點解入唔到WEB APP
Your credentials are incorrect or have expired. Please try again or reset your password.

可能有bug屎 因為平時閃金係600蚊最低

bid最低650....

法甲都有唔少穩收錢之選
我loop左lucas同fabinho幾次
依家就黎夠錢bid卡雲尼

成日出bug
我17都成日試過閃金350賣左 如果見到係350 refresh左再賣又會變返650

搞清楚先
一入game未賣過野既情況下係咪有500 coins?

古天樂喇
實用性高
巴西 英超雙收

點解你地有咁多錢
除左抽到好野之外

但古天奴LW

賣晒啲垃圾金 跟住炒炒炒

RW有

luca好多人爭

RW有沙律做part

抽中左拜仁Tolisso ,有冇好心人幫我睇下賣到咩價?入唔到transfer market

所以買完即放相對地吸引嘅buy now price
D GDP就係咁嚟

爭唔到呀

current bid 9500
開game只會更高
congrats bro

轉target laa bada

唔該曬bro
見你地炒得甘開心 ，好手痕呀

Lucas strong hold定短炒？

客氣

短炒喇
開game個價都唔會高得去邊
不如炒炒炒
買隻overall 86以上嘅黎自用/strong hold仲好

甘你老母

我等緊消息

應該有偷跑

普通版冇pack 送 係咪難玩啲

有送

PS4 依家賣哂金 都無野買到🤦🏻

好咁等game 鋪通知

唔該哂

無乜大影響
記得係catalog買coin boost先好開始打
清晒啲coin boost
應該至少夠上D4

賣埋啲隊章 波同波衫吧

boost左係咁輸波好少錢

玩單機league laa
單機league有保證d

各位巴打有咩短炒心水
炒黎炒去都Lucas

個個都炒佢

巴打依家有幾多coins?

5千用得

點解今年d價咁痴線
係咪因為有icons所以多人玩左所以d價升左
個隻tolisso 以前德甲82 咪最多5000

或者巴打你諗左自己想要咩陣先
係concept squad砌好之後再揀啲
2千頭入3千頭走到嘅人

依家西維爾個Ben Yedder就係呢類
西甲 法國雙收
性價比高

應該關多左人玩事

連加特strong hold

廢連!送都唔要

今年起機難左 啲人炒得貴過舊年

上年佢出橙卡開始有人留意
法國又少平價cm
重要拜人已經貴左3成

PC個價炒到飛起…CAM 千三四起跳
費明奴成萬了

D9 D10夠做喇
可能今年大爆發有IF呢

PS底見6300

同香港d樓一樣
食盡市場購買力je
根本冇理由會平
只有相對比遲入市既平

Pc點同
已經可以打得啦喎
ps4有左coin boost同課金個價都一定火箭咁升

同巴打個陣差不多，上年用咁既陣最盡D3，再上D2 就要換返d 80+既，夠晒用幾個division

Yes，但得十個鐘，d價一日高過一日…matic睇住由5千幾升到過萬…講緊一日既事黎

都岩 同埋感覺多左人玩UT
個價變動得好快

都係既見唔少人為左legend至開始玩ut
但玩左3年冇課之下
抽中難過中mark6

所以我張華拉提會hold到10月頭
可能翻到一翻

會唔會有switch player

賤種蝗既人可以strong hold啦點都唔會跌價

我

Ps4 switch 雙修

我會等swtich大減價果陣買
拎出街尻玩UT抽包

我玩法甲嘛
炒燶可自用

剛剛好無曬錢

我想買呀好抵，但我無錢，我覺得到時會升到3萬up

Wl 幾時開始？

我都希望係咁

話

The FIFA 18 Weekend League may start on Friday 7am UK until Monday 7am UK!

即係29號下畫兩點至2號下晝兩點掛

呢隻87就算冇人用
一到sbc就fatfat
冇得輸

幾錢入？

9400
同依家buy now一樣
之前miss左隻8700

費托 卡斯拿 馬斯查蘭奴 諗緊strong hold 定點好
今年轉玩西甲

炒喇
呢三張我覺得IF機會低

成型了

嘩
又拜利又坦克車又沙尼又華dee又比比爾連又耶蘇仔又yayaya
巴打你Loyalty pack中咗咩好嘢

仲有最勁嘅Son

呢隊野成70k以上

但係0 Defence..

巴神今集唔勁?無乜人買咁

二閘差少少
有拜利ok la
巴打可以無阻力直到D3
仲未計十月頭放晒呢手野出去

換返3 4 張IF就直上D1

其實有得揀，寧願唔加IF

費事handicap

咁撚rich

但整得成隊閃金
怕唔怕唔夠戰力?

起手一張閃金都冇

賣晒普金佢 慢慢炒喇

有新daily objective做
巴打們可以尻做換廢packs

巴打們幫手買巴洛迪利推推個價

iOS apps 有更新
icon 轉左 18

？？邊到

點做？要入波嘅

係囉

做到用contract同買buy now龍果個
之後佢會比返啲銅contract同現金你
基本上無cost

樓上個隊好撚勁

又係時間揀核突衫

右邊件衫係邊隊
幾搞笑

揸住張reus唔知幾時放好

想換人咪而家放，想賺錢咪開game後

係咪呀 停賽
又唔算sharp 都係文尼？

八月份攞咗，出 game 應該會補返張卡俾佢

用金卡都得啦

隻巴神賣唔出 自用玩法甲+法國人算

250入左隻 希望會出

啲價愈黎愈癲
打出名隊就升咁濟
Psg左閘kurzawa
今朝仲有400buy now
依家current bid 950

你搵到咪用囉

呢個點玩架,唔明

到時要砌potm其中一個可能要用塞內加爾d球員
到時就會炒到勁貴

Fifa 17 玩法大約係：通常player of the month 會有一張特別卡（圖中紫色嗰張）

因為mane 係senegal人，所以應該要要求組成一隊全senegal球員去換取個張卡

當個個都集齊全senegal球員嘅時候 ， 佢哋嘅卡就會升值（例如圖中上面嗰幾張）

我估唔會整返張potm mane

Fifa 17 玩法大約係：通常player of the month 會有一張特別卡（圖中紫色嗰張）

因為mane 係senegal人，所以應該要要求組成一隊全senegal球員去換取個張卡

當個個都想集齊全senegal球員嘅時候 ， 佢哋嘅卡就會升值（例如圖中上面嗰幾張）

咁儲定葡萄牙係咪有c朗

好多人搶隻Diallo

Mane

上年 Sterling 都係 8 月都有

又好似係

Mane出就出硬架啦
不過見人見智 比果舊錢砌
可能過兩場出張if已經勁過佢

Btw PS4 apps點先入到market
比人lock左 買唔到人

上年丁力都有

個球員攞左potm先有特別sbc做 8月係文尼攞
舊年全年8月至4月英超potm都有佢地既sbc做
你舊年冇玩 ？

會唔會賣完 唔夠人踢波
應該買咩好

無呀上年玩season同proclub,剩係英超？

炒卡姐

唔會喇
齋賣金人換資金去炒人
開驚單機用銀銅清
連埋coin boost
到你一定要用金人果陣
你都已經有1 2萬係手
到時先buy now 350掃金仔

PS4 都有loyalty pack?

係 得英超有potm呢個獎而佢又會出sbc 每個月一個球員

有呀
睇你玩過幾多集決定pack數

依家未拎到？

loyalty pack 第一次開pack就派

我最初玩過兩三年 都唔識點睇有冇潛質炒起

如果有文尼sbc
要用嘅塞內加爾球員嘅卡仲有冇咩限制？

點解我無得

都係睇有無機會變IF laa

計性價比我就推介法甲
Cypien Plea Kurzawa

電腦 電話試晒?

係有兩pack 野
但唔係寫住loyalty

拜仁rudy strong hold 有冇機
依家bid 價900

聽閒ea落左order叫達哥今晚開fifa18既ut玩

依家買卡正在一定係處女

呢隻難少少，但一定唔止900既

係真唔係

佢年年都係winning抽黑波wor

其實唔一定 要睇ea出咩 d人都係博佢出先買塞內加爾d球員

依個真唔係處唔會想用

用左5000買Lucas

我都係起手法甲

而家得巴神，希望遲d夠錢買麥巴比華拉堤

sony係隔離post話今集屈返速
我開始覺得法甲會比較慢

巴比 lucas

仲有利馬 tim
盧卡斯 利馬我唔擔心
而包皮哥依家已經3萬幾蚊

我好想買巴比

要儲兩個禮拜錢先買到

麥包皮個樣 update 左未？
17個樣都唔似佢

我想知3萬coin要用幾多hkd轉點

依家淆左淆
draw返啲coins出黎買左法甲啲快馬先

FIFA15課過2200points
開GAME課應該一定有3萬

無得直接轉錢？即係用哂黎抽pack??2200即係幾錢hkd到未貨過

呢家抽堆卡到時入到GAME就一樣?

無錯
所以依家入定啲勁人
開game就fatfat

好似係兩舊水咁上下

到你儲到果陣個價又升左

咁課到金未 見到好似有得買

買咗Xbox 打住.... 今年真係鬥快

Sterling （對皇馬 online) 一放追唔到

好似update左啦 可能ea見佢身價高就幫佢整真樣掛

即係pac 要 9字頭

可以17過定
18開game即課

預購左虛擬版係咪有得用early access入玩10個鐘？

係咪電腦版唔同 課得

係唔係我而家係17課定
放便18開game即有point?

正牙

基佬 Pac 52

pc版唔清楚

ya
一入18驚佢會比你禁制轉

法國神塔 腳法幽默 一碰便錯失

有得課 課住12000試下先

Kwrzawa 投資得過嗎
得二千coins

冇左伊巴

搵到
down 到得 88

好似大部分人 pac 都跌晒
逼你課勁卡

其實而家上17買points可唔可以即刻過落18到
再開webapp抽

webapp login左先買points唔知過唔過到

做sbc中左85拿華斯同根度簡
但係unreadable

蓄勢待發
聽朝再入埋張LB
Chings有咩好介紹

點解有 Origin Access 都無9折

12000咁搏

1000 coins一定有
都ok既 但好少肉食

手機app同網頁版web app既功能係咪一樣？ 有冇分別

砌英超陣整少兩個位wor但係

巴打 budget?

用電腦login 個webapp話我無FUT18 ACC..點搞

年年都比fifa 呃錢抽垃圾

比Sony嚇一嚇
快快手執左隻Lemar
大不了自用

年年都屌住黎抽

聯賽每個位top果一兩果通常實有市
佢應該都冇入錯

其實12000係咪一定有好野

抽得多咪有機會多好野 重伸 只係有機會

等佢出特別包先抽好似好D

其實點先有得玩十個鐘

依家有啲法撚好多contract
用下先轉

2000
係咪應該等開game啲卡跌價先買

上年抽好多都係乜7好無

睇你買咩啦
除非最cheap個堆
唔係既好似鏝隻mendy咁
我相信開game頭段都會升到幾千蚊

原來依家都2k

買艾夫華喇
新鮮滾熱辣又閃金

啲卡好撚貴
搞到我唔敢入金卡
覺得好易蝕

係咪有潛力升番價

頂無$買呀!!法甲岩哂!!

你實質想入邊張
其實如果實用又主流少少的話
開game個段時間都好少話會點跌

有無人唔整陣，玩緊SBC先

中左廢金童山齊士

用得吓囉
但kurzawa我覺得性價比高d

炒人算喇 SBC開驚做快好多

就係無頭緒所以係度問
不過我諗住法國個半隊都係要黎過渡先
之後先放番根度簡落squad砌英超

巴打依家有幾錢

咩都唔理 淨係整愛隊先

呢到係咪個個都課金

2000
諗住用哂依家半隊法撚啲contract就賣
跟手換英超/德甲隊
到時應該會跌價

無錢課

訂左肥朗版算唔算

2000都係玩左閘位

開左GAME唔係升價咩

廢既跌 勁既/有用少少應該狂升
BTW 我愛隊曼隊前面3個已經好貴 耶穌仔 81 能力已經35K

唔好意思,超新手一問
用WEB PAGE,開唔到 TRANSFER MARKET
佢話要用PS4開GAME先可以UNLOCK
點解你地開到?
同埋點解我得一包免費包抽?

依家開唔到應該就無架喇巴打

唔係新手但想問

Demo點樣至可以同frd對戰
蟻咬想搵人frdly

用share play

謝巴打
唔睇教學真係唔知咁都得

其實我都手痕
巴打有無興趣同我玩場

啱啱喺demo發現Draxler異常好用
同埋睇reply有類似無敵比亞路(有線年代重播技術)嘅標示，好新奇

點解麥巴比可以咁撚貴

咁快又有4星sm
重要link法國呢d咁多靚卡
你睇check就知再上已係85 86個d貴貴價前鋒

幾乎一定有IF
只係時間問題
一入驚儲果啲錢都只會車晒落佢度

今集仲要卡雲尼廢廢地
法卡奧都係果類 無乜速度身位 唔太好用
祖維迪就更加四不像
所以 法甲前鋒 得返包皮哥一個可以用

應該砌多兩三個就要開驚

nif同if兩樣野你知架下話？
定我誤會你

係咪個ac要以前玩過ut 先入到？

開頭D包最撚好哥張卡食屎楊格

首抽莫拉達算ok 嗎？

得數位版有得炒卡？

賣保定先

我意思係佢一定會變黑咭
所以張金咭一開驚無耐入到手就一定賺錢

要係7月或以前玩過fifa17ut先入到

撚羊
放晒啲金人呀波衫呀果啲換資金起家喇巴打

ok呀 現貨成交8-9k
放左之後入張出lucas/deulofeu炒炒炒
一陣就會有萬零蚊

唔是呀
7月或之前17有隊波就ok

巴打是咪謝路美保定

入唔到

試多幾次喇巴打

小弟有玩17 ut, 啱啱手機由17 companion update 左做18, transfer market佢要我有game先用得， 不過如果有fifa points可以買pack, 我如果依家用ps4入fifa 17 買fifa points，18 companion買唔買pack?

巴打玩pc version? fifa 18 ps4佢要我有game先可以用 market

conpanion唔得，要入game先過到

唔係呀，巴打們都係用app玩緊

我用唔到market

Keep 定放好

想一開始就online打就放
唔心急打就下月頭放吧
實fatfatfat

12000結果 85 都無件

新手
大哨版送嘅40packs 定普通版加課金好？

所以我今年打算買coin算

12000points得咁樣

開app抽晒送d包 中晒垃圾之後有咩可以做 同埋一開波叫你簡國家果到有咩用 簡完可唔可以轉第二個國家 一開頭冇睇鳩禁

扔晒啲廢金出market套現
跟住買野炒

應該無得轉 都係派多啲果個國家嘅辣殺

睇啲鬼佬玩真係場場大比數，我諗今集應該好多人玩到心臟病

我諗要搵官方睇睇先得

賣算啦 好睇唔好用 極少氣

點解咁快有得課

睇人抽包頂住癮先

10k炒咩好

岩岩開完pack有咩方法炒coins,有隻pique

中撚左亨利

可以課啦咩?

放左佢 拎錢買啲快馬炒喇

迪路菲奧/盧卡斯都ok我覺得

屌今集真係好on9
用Lucas左邊推到右邊入禁區鳩跑入波

係防果個有問題

40 pack 唔係一次過比你，自己諗

1個禮拜1包 你慢慢拎幾個月 人地上哂岸

課金啦

天下武功 無堅不破 唯快不破

細細聲(大哨完再課)

大哨版再課金

give me five bada

啱啱再打多場online, 中咗四次柱

進攻好似易左好多

球員hold波推唔開，屈速，finesse shot 遠射

終於bid到喇

吟，有香港球員，咁今年ut有冇香港旗買

有就正

得3000蚊可以買邊個嚟炒

No

巴打舊半水買到
我開app果陣買要5舊水

12000 FIFA POINT
幾銀 唔記得了

7舊水

抽多幾千都係一撚樣垃圾 今晚番去全部賣哂佢入快馬炒

點課

中法比
啲人夜晚放係咪放到多啲

7舊水如果抽到全垃圾可以拎返幾多coin

我尋晚3點bid

其實晏晝 夜晚放我覺得差不多
都係差1000以內
但記得唔好0500-0900之間放
個價會最低

冇記錯既話 買$240 3次抵過買一次$700

咁on9

是咪中左bug 買完隻hehe，之後再放，就變左expired item ，但錢我就無左，隻嘢我又搵唔到。 同埋正常expired item 會係有個叉係左上。

bid$0

無乜idea
我之前課過兩舊水
中左張IF賓硬化
有80000COINS
但我覺得課七舊水
分分鐘都只得三四張IF

我諗課完唔好一次過狂開囉
分三個禮拜開 唔好將果七舊水押晒喺一個禮拜嘅特別咭度

我覺得我黑到唔會中if...

唔中IF中呀朗
再唔係直接中Legend

我電腦版加上季有team

Ps4買points好似加左價
12000 points $799

屌 我仲以為我眼花 我電腦版都係799

巴打課金前請三思 我就係課左16xxx 得一堆垃圾既例子

本身已經貴 仲要加價 仲要加成一百咁多

隔離post 話出左

唔是全部都真辣殺吧

不嬲係799
係上年唔知做咩減左一百

唔係啩，我都諗住課喎……

有無人可以教我提前課金

依家係17度課落去先
到時18入驚
佢會問你係咪過落去
咁過就ok

中咗張if Joaquin
應該等開game 先賣定依家quick sell 咗佢買其他人

quick sell

10250都無人接貨
不過我係巴打你
就會用西甲陣起家
睇吓隻人好唔好用

抽左太多垃圾 好想拎哂黎做sbc算9數

咁我又有張untrade ispas

終於平手放走左張巴神

課金打draft抵唔抵打？

賣晒啲金 銀銅清單機再sbc喇

解決喇巴打

巴打試吓朝早先入貨

同問
雖然我draft親都因為用唔慣而三場內畢業

琴晚跌到喊出黎

bakayoko放唔放好,shooting 咁撚廢都賣到8400

放喇 實用性低
無乜IF機會

轉頭又升返架喇
(雖然禽晚尼斯主場都和波)

正，快d放， 準備入佢

點解既 姐係到時開SER 再買人做sbc 會平d?

SOR I MEAN淨係賣金
銀銅留底用黎清SBC
清廢金係因為要有基本資金炒咭

巴打砌法仔/車仔陣
如果英超嘅話 我覺得高耶迪性價比高d

今年公司佬個價咁低既
英超rating高過佢既cb得david luiz

daily gift大家中左乜

我估係因為佢63 pac 同佢喺曼城無正選

哩兩日一係250coin 一係銅包

銅包都有機中到64英超仔

銀銅死都唔賣 根據上年經驗 會炒到幾千蚊張

有無人知可以點救

入驚意思係 ps4開game?

有得課緊係17課
仲平d
但如果18 web app已經login左
唔知之後入18仲有冇得比我簡繼續points

用晒contract都要留

Yes

有架
18開game果陣先過嘛

thx 巴打 我買定800 等到時轉過去先

KANE 1 GOAL
ALLI 1 ASSIST

KANE 2 GOALSSSS
POTENTIAL TOTW

真的嗎
見班大陸仔都淆哂底
唔敢係login左webapp之後先係17課金

好撚想課呀 屌

weekend league ready

點解咁有錢

嘩

想問18 係咪都有240
有我18先課

巴打起手中左咩

大陸仔?

想問出IF會對普金張卡有咩影響

好似係有IF
普通金包就果個禮拜暫時唔會再出果個球員
咁唯有就係靠玩家放售
市場先有供應
咁供應突然跌左8成
跟住就

上年已經唔係話有好大影響
估sbc好搵十倍

ya..重點係搏d少金卡既隊..美職果d..出到果隊既sbc就會爆升

4包辣殺

留意下d會出otw既卡

otw是什麼

Online 正常打又再大比數.....

雖然贏咗，但係真係覺得對手唔抵.....

史達寧2 goals

1皮野入左張黑卡祖亞昆
希望炒得起

入sterling 會唔會好過 （雖然唔知咩價錢）

sane

MORATA 3球.....

祖亞昆再出黑卡機會唔大
加上第一個禮拜產量少
升值潛力理應比普金高

咁唔係好對路wor…
似好q難防守

莫拉達實黑卡

會升價？

係咪有得刷首抽？

應該就係無
但就算有
都唔花時間喇
loyalty pack係命水黎

無兩萬蚊本咁多

我而家有4000有咩球星買到，唔要lucas

乜金卡會變黑卡

你睇下雙方tackle有幾多就知

唔會

前日見到buy now 7300冇錢買
岩岩睇已經差咁遠

咁好難搞wor
我17已經成日比人中圈開波千里走單騎入波

我前兩日仲蟹住隻華拉堤

唉古仔要升價了 好想要

沙律都升

6k入左隻利馬hold住左筆錢
而家得返4k咩都做唔到

巴打我7300入…
好彩我可自用

多仔隻philipp又入兩球
會唔會連續兩星期出IF?

好痴線
而家先半場
分分鐘戴帽

屌 琴日10000蚊想買
結果走去買kompany無揀佢

3300入多隻marquinhos
生生性性幫我執少少

3500 buy now 走喇bada
巴黎岩岩先 0 0和左

柏度買唔買得過

今個禮拜d前鋒上哂身

晏就買唔到Keita Biao
宜加就升左1千

賣身買左隻mane，估計會升到60k起碼，大家點睇

應該必升既
但巴打你有無銀銅人幫手清電腦盃拎coin boost?

1千還好喇
開game半粒鐘都執幾倍

數值好麻麻wor
英超 西班牙雙修都幫助不大

連中2張比高域
不過賣到錢就得了

收5000蚊都好

320全垃圾

隻bellerin冇咩升過
如果今集屈速架話佢唔係應該會升咩
而家仲低價過17個時

btw,online搵唔到人

進攻就屈速
但防守

... 而家先啱啱開始 即刻升到10萬好唔好

我隻werner都升左4000啦

版初d價其實好海鮮冇乜參考價錢可言 其實大家唔需要咁上心

PC,Gueye 點解值過萬？

砌左隊SBC用住先
用完即棄

一頭一尾兩個球員
希望真係有文尼塞內加爾SBC
到時有就FATFAT

撞佢個鬼 抽中3次84阿杜列斯

夾埋都有幾千蚊用呀

我已經送左8舊俾ea

咁心急豬豬

嘩 EA好豪

每年最值得課就係開季

好多巴打都咁講
但唔是抽遲啲嘅promo mega pack好d?

一開波入game有3500，加埋送埋d垃圾球員，之後做下sbc，賣入買出，已經有3皮，原本想買包皮，但比ea卡左隻hehe，是但買隻mane保值先就。

開左web app仲會有野送咁好

現時最盡砌到咁

二閘閃金
至少夠D8喇

近幾集ut無玩過，想問下maintenance 前掃卡仲work唔work?

巴打 我無咁早開始玩
請教吓係咩來

個陣ea耐唔耐會close server
咁會有好多卡係close server期間完bid
而close server前可以狂bid平卡

咁我估無左，如果仲有
EA實比人屌到反艇

幾錢？

窮人越窮！富者越富！公平咩！

因為早開ut club姐巴打
我fd 17開始玩 一開波就中咗son
咩daily gift佢都WFC
主宰UT嘅 好多時係運

買外星人版係咪抵好多？

上年試過一次咁多
執咗幾萬

想問下中左隻IF 日職人Leandro ,可以點做 放又放唔出，定quick sell算

Keep住留黎做sbc
遲下有啲sbc要一兩隻if 到時就有用
Or等錢洗quick sell都冇所謂

Hold

想買佢嘅人而家未必有錢，依家啲人有錢唔會買佢

唉高價買錯左人，諗住買拉飛點知用左拉飛個價買左evra

關咩早唔早開事 我個UT係12年開，未又係中垃圾，daily gift係silver pack

我以為關我11年開事

唔緊喇巴打
都就開波
coin boost等緊你

我覺得係囉
同阿朗版差一蚊咋嘛

close server狂bid
跟住一閂ser就拎到張咭唔駛等時間完?

大陸d fifa論壇話如果係登入左web app之後先上17 買point 就算之後入返webapp / game都冇得繼承

普通版直接貨金算

唔係，係bid d close server期間完bid既卡

我都係諗住咁

點解咁多巴打可以用transfermarket,我就咁

3000-4000依個價位入手左幾隻Pedro同mahrez，希望開波有肉食

巴打think too much la

c7版嘅實體碟會大約幾多錢？

400掛

有咁多本點解唔一嘢屌隻跑狗？ sane 之類，開game起碼番2倍

咁荀?
咪即係就咁買

有無whatsapp group or tg group可以傾fifa? 新手一問

大把人同你爭
同埋close server時間有幾十秒-1分鐘落差，好難爭

同埋本身要有大量現金，同埋熟本身個價
bid幾十隻可能得幾隻成功

好講運

唔係好多，都係萬幾
無邊隻買得起

執到咁
希望可以開之前搞到賓達兄弟入隊
CM好似無乜平靚正，以前用開意甲啲CM好鬼正

i see

爸打 try 紅牛Kampl

呢個留意到，但係入左幾日都入唔到

價到就trade隻Reus
呢個世界就係你架喇巴打

Sane 15000一隻到入唔入好

史浩克隻 goretzka

唔撚係掛

Reus
Cm 張if 利華81好似唔錯

德甲st volland/kruse/origi邊隻好用？

睇巴打踢法喇 前鋒淨係得分手嘅就origi喇 跑得吓shooting都ok

但如果要幫手做吓波會要駁吓腳嘅 就volland喇 比origi全面得多

我都想做到

聽晚就gogogo

幾年前玩過UT
我記得以前可以低價入CONTRACT,之後高50-100放
依家仲有冇呢回事?

入！ 有幾多入幾多

但我見到 sterling 都係1萬一隻，好似仲底

我覺得多左好多人玩
好難低價入到
連稅放多50其實無肉食

Sane仲要1射2傳 好大機會totw2

你覺得邊隻好用就買邊隻啦

中到B施華

原來揀左英超開game想轉番其他league起家 係咪delete club再開 有番個d pack?

好似冇

跟其他國家都係辣殺的喇bada
我揀法國 最勁得隻文尼斯

依家$5000，開驚就上萬

我都抽到 但賣左黎換Firmino

細施華未必升到高 game入面唔算好用

84 rating等sbc可能升得仲多

我都hold左張

運氣已用盡

WL見喇巴打

咁岩 我又係

英超有咩左翼抵用
得2千幾

我見佢假樣 又唔好用先賣
如果係CAM都好d RM真係不了

今年意甲好似好撚廢

Izquierdo 3000內有 93pac

其實wl點玩？

343 艾西拉維 傻西卡利祖 男子100米實 再加defrel 快撚過風

邊有廢到 咪又係用開果堆人

有冇咩冷門聯賽/國家平又好用?
諗住HEA玩,所以都唔會多錢

未開game點解你地已經咁多錢

葡超

得4.6K有D咩可以炒下

土超

icon係咪點夾都綠線？

賣晒loyalty pack辣殺普金
跟住炒炒炒

巴打想玩咩聯賽起手?

呢到有冇人黎緊玩switch

我， 出街同fd玩

Ps4係咪仲未用到transfer market

bakayoko有機出IF?
無啦啦貴左2K

用到呀

都係法甲LU
玩左好多年都係法甲起手

full team蛆+nainggolan+mertens

必炒利馬 (我摸咗頂)

今集有legend 照計 現有球員應該遲下冇咁貴 不過wl我諗應該隊隊都legend all star team

legendary… 如果我抽到，中一張都當自己贏

鎖住左點用

第一日已經用到

肯定係咁 所以買自己想用既人就夠

等正式版入game

其實點解Cahill schneiderlin 呢啲高分卡咁鬼平既
睇落啲stat 又幾勁咁

schneiderlin，我見平平地買左隻用，的確幾正

pace

終於今日贏到d1t

我D2都上唔到
成日關鍵戰撞全藍隊

其實ut係咪有分亞洲server

剛剛1500入左張83 jonas
純買分數到sbc一定賺
冇投資心水又或者唔夠錢入當炒既人可以考慮趁低吸納

係咪正常

垃圾黎， 慢過隻龜

d人真係痴撚線
我bid緊隻人$1500
有2隻$1600 buy now唔買
走黎bid我隻人

有冇推介，4000內

卡膠啦 我真係會用

係咁架

西咸果個啦

其實有錢一定買勁龍， 冇勁龍打WL會喊

今集個龍好似唔掂wo

de gea都0 save

龍一定係最後先執既位 ea要做你根本用咩龍都死

辛苦儲到5千幾6千，但想買d人又升埋價

今集咁差？ 我上集隻妞亞成日救我一命

有冇師兄可以教一教我 點樣先入到？

等
EA乜都做唔到

有冇英超平中堅推介，2k內

一張比高域都夠做

黃金upgrade
之後...
見咁爽...

再黃金upgrade
揀左價值低至高

合撚走左DDG屌你老田戈

rip degea

等乜
你咪照跟佢個步驟做囉
開ps4 開fifa17，打返d問題答題reset搞撚掂

好想斬低隻手
手快快無睇清楚
因為QS價值0
除左妞亞最貴既龍
本身仲要係曼狗

算啦，又無得買賣

曼狗自用嘛

唉屌
嬲到熄機
點知岩岩好夠10小時
App都入唔番

巴打share下你個陣睇下 咁快有錢upgrade人

英超2k買到都好難好用
樓上巴打講埋bruno出黎係真善長

我已清袋入兩隻咁多
10月頭Sbc至少賺兩倍
得果3幾k 唔知買乜絕對應該訓身
玩過ut就知1.5k 入84冇得輸
等如Cahill果d廢卡存在價值就係不停炒sbc價

williams

....
啲垃圾金卡
Upgrade左22張
就抽到DDG
都未慶祝完
就放番比EA

Son batshuayi Walcott
Lazini
Herrera Matic gueye
Shaw smelling Keane aurier
Schmickel

又要由0開始組隊

好有錢

好多平卡黎

有冇無課金玩家

本來張冬甩夠用到完game

唉... 唔係曼狗都無咁傷心
掉左古圖爾斯唔會咁傷心

DDG wo 屌
玩到完場都用緊
西甲又得英超又得 屌

我係抽到兩張o dembele 所以先有啲錢
直頭想等買coin入番DDg

而家得返0蚊

心理唔平衡

3k rojo

而家有咩sbc抵做？

唔好做喇，sbc搞到我無左2000

想問
咩球場無陰影

無左signal park我都想知邊個球場好用

試左好多都有陰影又暗

其實ut總之記住目標係icon同toty就冇死錯人

慘
DDG世界第一

想問買大哨版ut同人夾，係咪得比錢果個有ut包？

點同人夾
個UT account 同一個黎

係

10個鐘已完 利申Xbox狗
今集好似好易入遠射 Pastore神射手

自爆左 勿相認

結論係Lemar Lucas一定包賺 太op

hybrid league and nation 果幾個都好好做

Lucas好彩仲係5000 buy now有找
Lemar我都開始有水回，Strong Hold

新手想問下點先入到18 web app
已連17 ut

本身想再課 但諗緊fifa會唔會又好似上次咁開完驚成個week先出一堆新黑卡

今年多左squad battle易左好多變勁

Sane係咪都必賺？94速 又高又射得 黎緊仲要黑金

抽其中少少搵左個本砌隊好少少先囉

真係好做咩
跟futhead 又貴
自己整又煩

巴打17隊ut幾時開?

今日

如無意外 除非抽到阿古獸同迪迪尼 應該一隊打天下 已食99+ 合約

而家都可以開始課金??

基本上有速開game早段買都唔會蝕

唔知其他點 但我電腦版就得

用公司佬啦 奧達文迪扣到周公司佬1樣速 公司佬高d大隻d

[quo te]
用公司佬啦 奧達文迪扣到周公司佬1樣速 公司佬高d大隻d[/quote]
遲d應該會換埋 入左幾隻sane 等開驚

遲d應該會換埋 入左幾隻sane 等開驚

B隊輪換 夠用就算

有冇巴打都係上年俾人ban咗

ching ho rich

呢個cm位跑死隻b施華

要7月或之前開先有呀

純粹因為愛先塞去落隊波到 諗緊好唔好將佢換去CAM 跟住 LAXXXXXX 換WILSHERE

蘭仙尼勁喎

請問係咩黎？

單機mode黎 好似weekend league咁計排名 有獎品 鬥高分排rank
電腦每Round隨機出4個其他玩家既Squad比你 打人地個Squad你揀唔同難度有唔同分數 打完可以refresh 一路儲分結算出獎 再黎

簡單黎講就係唔洗requiremnt無場數limit既單機wkd league

正喎屌
利申比較廢 上年最好個次都係打到去資格賽決賽輸左
但係用otw文尼又屈電腦屈得好開心
今年終於有得唔駛打人都可以換下獎品

仲差幾隻先夠全隊利

文尼沙拿幾貴都要買啦 轉433或者4321啦

另外想問下點解要係17買定fifa point先？
18到時新開未有得課著？

點賺到咁多
利申賣哂都係得5000

想問玩ps4嘅而家有無得用定web app,
點用?

有睇streamer打 ultimate 超級難打

文尼諗住要8月黑卡(買哂班非洲撚一開game就換)
沙拿 無coins了屌老母

今年d ai個人應該 扭波好勁好難mark
往年都係打legendary今年打world class都好辛苦

上年有玩pc 今年轉返ps4 origin個ac link左ps4
點解webapp都係顯示玩緊pc版
有冇得轉返ps4定要開多個新ac?

求解

有冇巴打諗住萄超起手
窮撚係咪玩得過？
一開始亂揀左英超係咪冇影響？

btw有冇人都係買左icon edition?見冇偷跑頭先買左
希望d pack開到好野啦

咁咪好
平時career連legendary都屎到喊
又公式
難d起勁有心機打多幾季

對電腦係另一種屈
唔會出錯偷唔到佢雞
要入你可以波皮都掂佢唔到
唯一好處係電腦唔會睇replay

對慣電腦會唔識對人

打電腦落後緊偷唔到佢波好絕望

講得好啱 所以我唔鍾意打電腦

請問之前玩xbox既巴打，icon係咪點都綠線？因為我ps4

純要黎開coin boost
又或者完全唔同人打既話就冇所謂
多個途徑抽下人

如果長期打電腦習慣左套單一攻守模式之後
再對返人就

No 同icon球員一樣國家先會綠

兩個球員唔同國家就係橙

而家揸住lemar, felipe同2張bruno起手等開波
得返$87咩都做唔到

但好似點都唔會紅
要黎hybrid係咪可以當百搭？

雞湯個 mesa 好似幾勁咁
前期一流

係 所以今年ps4砌陣易諗好多

首先你要有icon卡
這些機會

下載完，請問幾時玩得？

聽晚 2400

Cheap kante

謝謝

禮拜二假都請埋
十二點一到就打到天昏地暗開coin boost

星期二 dayoff

有無高手解答？

一樣課得

新手杯陣式已經READY
就等浚仔同lord ben帶領我衝coin boost

想問PS4 數位版買貴左有無得退錢
唔記得左17入面買有9折

試吓send email比ea解釋吓
比詳細資料佢 可能有機會幫你搞到

衝coin boost買麥包皮

Bellerin 而家9000左右
開game 會升到幾多？

比比爾連依家9400BUY NOW
但係我諗開GAME 最高都係萬鬆啲蚊就有
始終佢真係得個快字def得75 phy仲要得70
Aurier係demo已經好好用 依家5900 BUY NOW (demo係巴黎依家係熱剌) 性價比高好多
仲未計獲加 華西兩個頂級英超RB
所以我個人覺得比比爾連唔會升得勁

想問下數位版送嘅禮物share play係咪兩個玩家都有架？

咪on9

2500 賣左 多仔Bartra係咪做左儍仔

努力做sbc中左麥包皮

想問普通版大約幾時先玩得

想問下有冇得普通版upgrade 做icon版？

巴打做邊個sbc

清左同聯賽 同 國藉先
hybrid 果個好難搞，清淨2關搞唔掂

準備今晚開hame

有bug可以自動做哂SBC

i seee
唔該巴打

巴打咁快德甲實用陣
我仲要今晚衝Coin Boost先整得完我呢個

而家手揸10k
有冇巴打乛⼂

屌手殘
有冇巴打建議買邊隻strong hold好

又要講，比ea呃左800蚊

無，我吹水咋

無咪答無囉巴打

仆街ea終於肯開番transfer market比我

瘋狂炒賣

巴打上網打會用咩聯賽?

法甲

其實如果唔介意用D唔識的人, 土超應該起手最平又好玩

美職、俄超、土超，窮撚三寶

Dani Alves
我覺得開game至少索50%

仲有好多以前踢英超嘅實用球員可以平執

ps4

等晏多少少入返隻

吹水王

有9100 buy now呀巴打
入左先喇
今日隨時有偷跑
個市會變得快

等開波

所以我決定唔賣人住 數位今晚都玩得

how? 我都係ps4...又係冇左transfer market

Ching sick ball
唐僧超實用

入到82或以上既出名人
多數都有錢執架喇
不過今年一定多左人玩
點都要有兩隊戰力差不多嘅輪換
慳返啲squad fitness WL 用 (如果入到的話)

剛剛碌完post, 想提提大家， 張卡就算出if,你手上果張係唔好跟住變

會變就fatfatfat
不過都會升值
係好事

請教一下
$5k coins有冇邊隻潛力股值得入

係出if果期普通版缺貨先會升少少...

自己揀隻熱門聯賽跑狗

其實....點解唔用手上嘅錢拿拿臨執隊勁啲俾自己用?
俾你賺到但同時你買卡都貴

同感

我係pc 佢係無啦啦開番比我

巴打上online玩咩聯賽?

拿拿臨緊 要聽日清晨先拿拿臨到

8.5k入左手

fatfat is waiting for youu

速度同射波都幾好，又平，右邊Atsu 速度都有91
剛剛換埋防中做Jack Cork
買埋個領隊就掂

用Cork唔好標波就ok
領隊用屈仔個Marco Sliva喇
平又閃金 Contract 加到3%
記得到時咪拉埋佢出場就ok

Fabinho 整緊隊巴西

18個OTW list 出左？
見到

ya
其實對古斯達禾有感情
但DRI PAC跌到好難用
唯有去返數值最勁嘅Fabinho度

自膠
9月29先有OTW抽？